[春季甲子園] 第90回記念選抜高等学校野球大會

春季甲子園將於聽日(23/3/2018) 展開

對賽表：

八強預測： 東海大相模、明德義塾、智辯和歌山、智辯學園、大阪桐蔭、東邦、日大三、星稜

3月23號賽程

早上9點 (香港時間) 開幕式

9:30 東筑 （福岡） 對 聖光学院 （福島）

12:00 英明 （香川）對 国学院栃木 （栃木）

14:30 明秀日立 （茨城）對 瀬戸内 （広島）

直播Link:

lm

就開波，有無人睇

估唔到有post !

聖光應該安全

落後緊一分

會唔會比佢燈死

第一局姐

而家即刻追平

聖光反杯

講咗安全

LM睇聽日

留名

今日賽果

東筑 （福岡）對 聖光学院 （福島） 3:5

英明 （香川）對 国学院栃木 （栃木） 2:3

明秀日立 （茨城）對 瀬戸内 （広島） 4:3

聽日賽程：

08:00 日大三 （東京） 對 由利工 （秋田）

10:30 駒大苫小牧 （北海道） 對 静岡 （静岡）

13:00 膳所 （滋賀） 對 日本航空石川 （石川）

日大三

留個名先

大阪會唔會又柒多鑊

日大三個投手 球速146公里

HR

日本航空石川

明徳

對面cup多2分

神宮大會奪冠flat

3分HR返cup

再見HR

富山商好多error .......

個下聲真係好正

睇到打冷震

伊万里個投手好慘 第一局就俾大阪打到完全無晒信心

抽到大阪真係好慘

伊万里連直球都係得10幾kmh
桐蔭就140+ 連變化球都120+
大阪班友表示平時打開d波快好多
依家球球都夠晒時間睇定定慢慢打

1回就失咗5分 實力差太遠

唔好講防守，就連進攻都比大阪封住，連續兩局三上三下

蓮咁fit
1直打落去應該安打都拎唔到

終於守到大阪

俾人打到想喊喇

睇到好心up
唔忍心再睇落去

我都係，就快想關左個直播

太多防守error啦 又失3分

無辦法，經驗上差太遠

而家唯一希望係伊万里拎到一分

作為21世紀枠登場取吓經但首戰就要打大魔王桐蔭 實在太冇運

一入魔王城就見到大魔王企係門口

第一分啊

終於追番1分啦

第二分啦

呢分追得靚呀
仲要而家no out 一二壘 士氣大振

no out 滿壘！！

去啊！伊萬里！

暴投please

拎到分已經達到目標

都係

都算無憾啦 追到分仲一度no out滿壘威脅到桐蔭 9回都仲咁有鬥志

可以同個仔講故事

東邦個投手 控球好唔穩

花卷東個捕手唔錯

東邦準備反cup

今年有D咩'怪物'?

居然有高校野球post
輕輕一推

等睇東海大相模

聽朝第1試合

個人覺得暫時無
希望夏甲會有

聖光10號收埋皮

聖光個10號第一局就俾人打到嫑嫑

聖光仲話咁多年今年最強

完全止唔到血

漏接埋 完了

聖光守備唔係好掂喎

前年夏甲勁好多

暴投都出埋

連續三振

做咩今日第一場d分差又係咁大
落堂望下個比數嚇左嚇

東海大相模火力太強

說好的秋季大會五戰0失分呢

但不過講起東海大相模我仲好記得有一年夏甲佢有兩個150+投手，個年真係好屈機

lm定先
最近先發現棒球都勁好睇

原來王牌衞藤無出場，咁無野了
對住打線咁勁既東海大相模都可以唔出衛藤
定係佢未恢復到狀態or又傷左？

其實係用咩標準揀隊？ 夏季冠軍冇得打真係講唔通 雖然係兩個機構搞

會用秋季大會既成績來做標準，同埋明治神宮大賽冠軍都有一個位
同埋你夏季贏左唔代表你秋季係一隊好球隊，因為打完夏季賽之後三年級生就要退役，所以係秋季大會已經係一隊新球隊

原來我係記錯人
係東海大相模個齊藤先係五場0失分

8點開始上堂搞到個人都懵懵地

真係到最後一刻都唔知勝負，
一個滿壘本壘打已經可以追到4分。

如果係足球籃球，贏多少少可能大家已經唔再專注喺場波／垃圾時間

日職就開季 有排你睇

記住一場都唔好漏

好癲 一壘盜壘去到三壘

一個回合就靠跑壘追番4分上同分

咁其實春夏連霸係咪只限同一年

係

巴打有冇返工

你問我？
我無返工，我仲讀緊書
但我都係得閒先望下日職，我主力都係睇日本高中棒球，無咁多時間去追職棒

返緊工好難追職棒，我都係周末先會睇

主力高中棒球 好青春

留名
想問有冇邊隊值得留意

可惜 今年 五月尾先去 岡山。只可去睇 廣島鯉魚 同 阪神虎

東海大相模,大阪桐蔭呢兩隊係今年都好勁，其中大阪桐蔭挑就來達成歷來第一間學校春甲累計200勝（差一場）同西谷監督春甲累計20勝（都係差一場）
另外我個人認為智辯和歌山，明德義塾同創成館呢幾隊都係屬於比較強既球隊，都可以可以留意下

話說今場有無人睇緊？兩隊既左投對決幾好睇同埋彥根東既大紅海應援真係好誇張

原來lihkg有人睇棒球
開the show無人應

利申：10年阪神會員

隔離唔係有個職棒post咩

btw我得閒都有玩下the show
諗緊買唔買18好

2隊都守得好

1出局跑者三塁之後連續兩個三振
今場d攻防好j到我想走堂繼續睇

彥根東個投手又俾人三振喇

上緊堂無得睇

3分HR

睇文字直播都覺得刺激
逆轉全塁打

點解我呢個時間要上堂，呢堂重要計分

彥根東D女學生

有個好pure好true

2邊D學生妹都好正

有無圖

記得之前有個台仔cap左好多啦啦隊gif

支持

好pure好true

早兩日明德九局下半面出局全壘打拎3分逆轉勝幾好睇

巴打有無睇過16年夏甲東邦嗰場逆轉勝

冇
都係17夏甲連登睇到post先知有直播

可以一看 不過360p有點矇
逆轉勝真係好好睇

富島E到痴線

完了吧

富島條打線比壓制得好勁

都係大阪桐蔭呢段最有感覺

呢吓真係一失足成千古恨呀

呢下真係好慘
但不過佢地今年實力上都好強，佢地今年都有機會挑戰到春甲二連霸，已經有好多年無出現到春甲二連
其實我都好希望可以有機會見證到春甲二連霸發生

日大三同三重都一樣打擊守備兼備
都係打擊戰先好睇

日大三散了

開始攰啦 明顯見到守內野外野嘅反應都慢咗
結果不停失分維持唔到前半場嘅強固守備

大家都可以留意吓台灣投手李晨薰 ，台灣平鎮高中一年級, 球速最高去到147kmh而且控球力好 ，17年年尾同大阪、千葉明星打交流賽，屌打兩隊高中明星隊。

最後都係被完封
日大三完全冇機會得到分

至此16強已經全部誕生
下場就係3回戦

東海大相模 vs. 静岡
日本航空石川 vs. 明徳義塾
国学院栃木 vs. 智弁和歌山
智弁学園 vs. 創成館
明秀日立 vs. 大阪桐蔭
花巻東 vs. 彦根東
三重 vs. 乙訓
近江 vs. 星稜

睇開職棒

西東京都係等夏甲啦

估唔到會變左做投手戰
好驚明德個投手會好似上場咁
比賽末段先崩盤

其實都好難怪佢，因為由佢一個人由第一投到落第9局，去到沒段球威，球速，同控球力點都會下降，所以有中繼投手係非常之重要

航空石川個投手係呢d時間暴投

呢一分致命呀

明德好似得呢個投手咁
大部分比賽都係佢完投

航空石川咁快又換投手

好似好痛

佢傷左？

劇本

再見3分hr

再見全壘打

嚟得合時嘅逆轉3分HR 一嘢收明德皮

超展開
無救援投手就會咁輸

上場再見HR逆轉勝
今場比人再見HR

兩隊都係沒，斷玩花式自殺

咁都要講下石川9表俾人滿疊後守得好好

呢個真係守得好
我仲以為失硬分

d人表現得好冷靜

呢吓真係nice play
全場不論石川同明德表現都好穩妥
輸係最尾球再見HR又係慘啲嘅
仲諗住頂盡都係入延長戰

如果有繼投 石川應該會俾人零封

明德夏甲前起碼要培育出多一個投手
雖然明德係高知縣打橫行
淨係靠市川既甲子園唔行得遠

甲子園幾時？

23/3～4/4

依家打緊春甲
夏甲要8月

頭先發生咩事

原來已經開始咗 thx

2分三壘打
再加失誤
咁就4:0

和智辯個3壘手係咪台灣人黎

今年100回夏甲有冇人去睇？

有
但淨係就到期睇準決勝同決勝戦

春甲都掘泥？

無信心係夏甲翻到去啊嘛

想去

呢啲心態唔係好要得

我都想去，但8月要返學

兩睇啦，如果你間學校本身唔係太勁既話我都覺得OK既
講真呢隊夏甲要出線真係有d難度

国学院18年冇登上過甲子園啦 稀客嚟
對上嗰次已經係2000年第72回春甲
夏甲就仲耐 85年嘅事
所以好難怪會咁

成日俾作新騎住

仲有青藍泰斗呢啲黑馬

個監督好似有份係2000年春甲代表国学落場打

如果依家唔掘以後無機會再掘

一臉茫然咁心諗做乜鳩double play

呢個play係點解

有無人講解下

同求 睇唔明

睇文字係話跑者犯規再加打者打左出去之後做成雙殺
利申：日文垃圾，有錯屌得細力d

又係再見HR

再見homerun

又再見HR

屌，無得睇智辯對決

個中堅手心諗屌你救左2次 又黎第3次

今場已經救左幾次靚波

今日咁打風都接到已經好勁

9局下個雙殺應該係比人接殺之後一出局加3塁個跑者無踩塁之後比人觸殺

只能話個游擊手係果個位處理得幾聰明下

明德義墊出局超爽

今晚NPB開鑼

隔離個post卡左係1000

應該係無人想負責開新post

where?

[棒球撚]連登有冇人睇職棒架??? (2)

應該係呢個

睇返文字描述係 6-2-5 雙殺
但未有片睇返

我係完場睇返replay先咁估
游擊手接到（1 out）->捕手->三塁觸殺2 out（三塁跑者係接殺後無踩塁，應該係以為粒波落左地）

之前冇見過

原來有PO

睇返片，個三疊跑者好似有踩返疊包喎

你講一講我再睇多次，好似真係有踩

開咗

搞到我 黑人問號

咁應該係有判粒波落地，之後跑手強逼進塁，而跑者無跑，之後本塁三塁出局

咁就講得通點解要傳本塁先

我發現我唔記得左粒波一落地如果前面個塁有人就要強逼進塁呢條規則

呢段片可以睇清楚發生左咩事,我睇完直播加精華都搞唔清,真係要事後望多幾次先知發生咩事

呢個真係唔知

聽日要一早起身睇大桐

咁你應該明頭先點解會雙殺，但真係好難先見到粒波有落地，同埋我比三塁手掂跑者個下誤導左
基本上係後面既跑者係無可能見到粒波有落地，先搞到佢地留返係原來個塁到

其實呢吓有誤判之嫌
從nhk同mbs嘅視角睇嗰球都啱啱好落地前一刻遊擊手托住咗冇落地
理應判定做接殺 但球審判no catch
創成館嘅打者同一眾跑者仲未意識到咩事 應該全部人即刻進壘但就企定定晒係度
反而智弁嘅遊擊手就醒目即刻傳番本壘捕手傳三壘 本壘三壘out double play
如果唔係判咗no catch 場波可能就完咗唔使入延長戰

係囉, 如果判接殺 創成館起碼仲有一位打者上場
不過呢球真係好難睇, 唔怪得球證 誤判
呢種情況真係好少見

我覺得裁判個判決係正確，因為個游擊手根本就無接實粒波，粒波係係佢個手套彈左出去之後落地彈返起再接實返，成個個程望落去係好似接左，但其實根本係漏接只可以講智弁係果個位好好彩同事後處理得好好
我上面有post條twiter link影到正面個游擊手漏接

關鍵一刻slo-mo
所以先話呢吓有誤判之嫌

唔係wo，望真d又好似係係手套入面彈，但都好難怪個裁判，因為裁判團基本上得主裁判望到，而我地用慢鏡都望得咁辛苦，錯判都可以原諒，反正結局好彩都係創成館贏，如果唔係創成館真係好慘

我頭先係youtube找到link會望得清楚d

輸嘅話一定炎上

真係好難睇到嘅

大阪桐蔭個投手d壞球有d多

滿疊

頭先好驚大阪桐蔭又要柒多獲

最尾個三振其實幾明顯會壞球
唔揮棒已經拎多分+再滿疊

真係，個第四棒太過緊張
另外桐蔭個投手係第九局根本都投唔出好球咁濟

冇人睇？

彥根東個投手

個No hitter 冇了

彥根東輸得好唔抵

好慘 成場投得咁辛苦

輸了

花巻東 又負碌贏

準々決勝對桐蔭 仲會唔會又符碌贏

點會無可能，桐蔭今日都差d柒左

講起桐蔭，今屆桐蔭d籤運唔錯

三重嘅1號仔控球真係唔錯
全場投球數103有7次奪三振兼無四死

終於返到屋企可以睇了

係咪命中佢中路？

聽日8強戰
東海大相模 vs. 日本航空石川
智弁和歌山 vs. 創成館
大阪桐蔭 vs. 花巻東
三重 vs. 星稜

先制ホームラン

和智辯仲唔換投
11號壓制唔到創成館打線

無死滿壘
追到幾分呢和智弁

終於迫到創成館換ace上場

兩隊應該都唔想ace上場，因為佢地想留來打東海大相模
結果係咁失分

結果兩隊都要上ace

為咗出線 都冇得比佢哋再留力

創成館又執2分 都幾多lucky hit

運氣都係實力既一種
但不過今日咁大風係咁㗎啦

兩隊換左ace都繼續係打擊戰

咁先好睇架嘛

我個人比較中意投手戰，但不過有打擊戰都好

睇到打擊戰就好心痛投手

9裏追番同分 二死一二壘
真係唔到最後都未知輸贏

延長戰

會唔會太刺激

連續兩個error

好慘

自己掟左街怪得邊個

掟人

到創成館deadball

之後重要係強棒

三振

3振

花式送分大賽

二死二壘full count

第六棒上場
有無機會再見全壘打

二死一二壘

絕殺

再見二壘打

再見安打

反cup

睇到我起雞皮

今場真係精彩到

次次2好3壞gsme point都4壞收場番到去實喊死

屌 睇唔到呢場

已經過兩關

第三場開波la

過3關應該無走雞

桐蔭個投手三打席一個出局都拎唔到，唯一一個出局數都係靠捕手

未熱身

球速終於上到140

花卷東d野手處理唔到d高飛球

完全屌打

第一局未完已經 4-0

咁快換投換走ace

明明第一局失分都唔係太關佢事，係d野手唔識處理大風係既高飛球，咁都要換走佢

睇到花卷東今場d防守有d懷疑佢係點入8強

桐蔭好認真, 非贏冠軍不可
花卷東真係黎志在參與

無晒興趣睇

我都係，如果花卷東今局失多過3分我應該會關直播

會唔會提早完場

春夏甲都冇called game 要打足9回

咁撚慘

快d收埋柿木啦
下場又出後備投手隨時又柒

對陣係強豪桐蔭 又大風 又接連守備error
真係實力差距冇得拗
桐蔭確實抽到支靚籤 可以坐山觀虎鬥坐到準決勝

其實個後備投手都好勁
尋日投過147km

補充 地方大會先有 係入到甲子園先冇

其實下場可以既話都唔會出柿木，因為要留來打決賽

但上場差d就柒啦

其實桐蔭今年有3個實戰145+投手

支籤保送入決賽添啦

完啦好嗎

真係，佢下場個兩隊都唔係特別勁

其實而家係咪挑戰緊PL學園之前既最大分差比賽

花卷東同伊万里目標一樣
都係有分落袋

今場冇眼睇

伊万里：點解我咁早打到桐蔭

14-0

你啱 直入決賽

今場咁懸殊

中間

終於叫做爭氣番啲

完啦好麻

花卷東個投手

後面啲小學雞好得意

無風個陣花卷東係守得唔錯，但一大風d就出事
係呢點就可以見到兩隊實力上既差距

FBI

完啦好嘛

差咁多分,唔係應該中止咩?

14安打有14分

唔熟賽例 會唔會話贏幾多會end game

甲子園無呢樣嘢，得地區大會先有

桐蔭2，3號投手既打擊能力都好強

今次花巻東冇得再符碌

16－0已經破咗桐蔭係春甲嘅最大分差記錄
有望破埋08年第90回夏甲對常葉菊川17－0嘅記錄

花卷東d人就黎打到喊

又error

19:0

明明可以就咁完，都要整個error出來

20唔到

重要20，輸20真係當場喊出來

又要做第一啦

終於完chang

終於完啦

19安打19分

It is porn

如果有得揀，大家會揀首戰奮戰惜敗定入到8強比人強姦
我偏向揀前者

19-0

真係好慘
不過入到8強對一眾後輩嚟講都係激勵 兩睇嘅

ON9問題, 一定係8強啦

係咪都俾人大炒 入得幾多得幾多啦

滿壘都拎唔到分

一個防守回合搞咁耐

早少少創成館對智弁和歌山嗰場仲耐啦

呢次仲耐

都係互有攻守嘅打擊戰最過癮

花式失分大賽

捕手傳三壘傳到咁高真係花式送分

反 cup 時侯？
no out
1 2壘有人

兩隊鬥失誤

9-9

呢場好睇 鬥到第9 inning

呢場失誤都好多下

三重呢個投手唔太掂

8回裏終於比星陵追番同分 又係打逆境波

花式送分

呢兩隊似係黎搞笑

又上左三疊 失分的節奏

守備失誤一大推

星稜救援繼投自爆

如何拆炸彈

爆左咪唔存在囉

自行引爆佢

咁都控制到係2失分就好睇囉

呢兩隊咁既實力
對住大桐 只不過係第2隊花卷東

今日d分數係發生咩事
除左第一場，其他都雙位數字得分

大家都送分

我最驚係大阪桐蔭一陣又柒埋一份

終於崩盤 守備成場壓力太大

柒極都有盡限
衰少少講句 呢兩隊真係無極限

支持星稜反cup

睇完今日第二場，我覺得真係有機會

完

空襲警報

molamola

今日終於完

4月3號
10:00 東海大相模 - 智辯和歌山
12:30 三重 - 大阪桐蔭

返工

same, 無得睇了

返工睇

mid-sem break

幫大桐預約定個決賽位

返住工睇
今日真係天光打到天黑

聽日10點開波
終於可以訓晏少少

聽日冇

要比班球員抖吓架

柒左睇錯

幾點開波

10

和智辯

和智辯諗住上後備消局數
點知一局都頂唔到

d後備連上場創成館條打線都防唔到，想用來頂東海大相模條打線

追返2分

同分
又重頭嚟過

即刻換投

今日又要鬥柒？

再反cup

呢球hr再飛右多啲就會變foul

東海大打線唔錯咁喎

內外野接連error送分

繼續送

啲守備 輪番出事

點只唔錯，呢條打線係最勁個幾條

第一次睇甲子園
平時整係睇漫畫

同桐蔭並列前矛嘅強豪嚟

東海大相模同大阪桐蔭都係今屆奪冠大熱門

如無意外決賽應該都係呢兩隊

除左呢場仲有冇下場,今日

做乜鳩 left同center爭接波

有，一陣12:30有另外一隊大熱大阪桐蔭對三重

下場桐蔭 vs. 三重
聽日決賽

彈地飛走咗冇飛入手套

爽

花式error

呢下真係反應

有得追呀

5號唔錯架

差d HR

爭啲過網變3run hr

睇得出東海投手,淆佢

又追返2分

呢啲位都要好壞照打

同點跑者已齊

HR HR

full Count

full count!

滿壘

變咗二死滿壘

心理質素啊...

不過好守D

呢吓夠晒大壓力呀

2アウト 満塁

上啊

同分

咁樣穿過去

再一次同分 又係10號仔黑川嘅關鍵一擊

投手控球開始差？

佢就來投左140球，控球力點都會下降

通常投100球之後就會開始唔穩定

太心急

知辯個投手投球數已經去到146球，我有d驚佢守唔住

一人完投？
辛苦到呢

上場都係靠佢

因為無其他投手有佢咁可靠，點都無得換

一換等收皮

而家兩隊都唔敢換

而家一失分就輸 點都要守埋呢個回合

二死一壘

每次見到3b2s都好緊張

yes

延長戰！

如果延長落去好想睇一次タイブレーク

170球

好彩接到守住3out 入延長戰

仲有冇力投

智弁加油

0出局，1壘有人，到clean up

4壞
無死一二壘

1死 2 3壘

一死 二,三壘有人

甩手果下幾撚期待safe

1出局二三壘

犧牲打 一死二三壘

我以為有架啦

高飛屈返1分先

再犧牲打，1分

又到10號黑川

再一分

甩手

又一分

又有 好撚勁

又係黑川 加左外野甩手

繼續上啊

呢幾場都有貨賣

幾緊張

滾地球

輪到東海追分

智辯投手頂唔頂得住呢

係咪依回冇比人領先返就endgame

連追五分，之後再反cup2分

同分都會繼續

死都頂埋佢啦

1out

head sliding

2out

2out！

2死

咁快2out

2 out
一瞬間既事

last

佢下場就大獲，無曬d體能

邊隊贏都做大阪桐蔭點心

投咗咁多球

都要桐蔭下一場唔柒先得

下場9成對大阪桐生架啦

無啦無啦

完場！

智弁好波

東海個投手到左極限
畀人撳住嚟打

個ace 幾靚仔

春甲都喊

加油啦小朋友

大阪表示花生好好食

咁輸法我都會喊
同埋人地係非常珍惜入甲子園既機會

會唔會做2016年春甲翻版

智辯對三重？

不過今次係智辯和歌山

對佢地黎講春甲夏甲都好有意義架

佢地都唔會預自己夏甲年年都出到啦

爭少少就入到決戰 就爭嗰一步 好難唔喊嘅

下場係咪1點半?

一陣大阪桐蔭贏左既話就會重演近畿大會決賽
近畿大會冠軍大阪桐蔭對近畿大會亞軍知辯和歌山

桐蔭即使贏埋呢兩場,都唔代表可以完成到第二次春夏連霸

唔知，因為原訂時間已經過左，應該一整理完場地就會儘快開波

今年夏甲100 週年， 神奈川縣可以出兩隊

其實東海大相模都幾有機會

想問早稻田係咪冇左清宮就廢左好多

我覺得唔關事，本來清宮既作用都唔係好大，佢次次係甲子園都無咩好成績

智弁個投手投左180球

呢句真
同埋早稻田既問題係無 出色既投手

智弁和歌山上年夏甲同春季秋季地區大會同桐蔭對陣都係輸
今舖有冇機會突破宿命呢

完全冇人睇好三重， 陰公

大阪都分左兩區
不過大阪桐蔭同履正社同一區

近畿對決

履正社

我履

我覺得難d，佢個ace今日消耗左太多體力
同埋大阪桐蔭可能一陣又會柒埋一份呢

對上個件係咪斎藤佑樹

呢個名唔好再提啦

履正社點解要同桐蔭係埋一區

要旨意三重呢隻黑馬爆唔爆到大冷啦

襯有時間拿拿臨洗埋隻碗等下一場

睇埋場MLB 啱啱好

可能附附碌碌咁又過多關呢

睇完依場 隔一陣再睇火腿

等睇岸孝之完封火腿隊

大阪桐蔭用杮木做先發

個監督係咪好驚會同東海大相模柒埋一份

原來桐蔭3場 0 error

大板1分都唔想失

其實三重既投手同打線應該無大家想像中咁差

今次春甲特別多逆轉勝

今屆d比分都好誇張

三重先制點

三重先制點get!

估唔到先得分 三重

2:0

班友未食飯呀

東海大相模係出名無乜夏甲運
雖然有2次夏甲優勝
但中間試過連續33年入唔到夏甲
06-08年連續3年神奈川大會打入決賽全部敗退

桐蔭d投手成日都唔穩

桐蔭今日真係一個要柒既節奏

桐蔭first error

1出局一二壘

deadball都出埋

諗起大桐打線好弱

其實上年條打線唔弱，條打線係差左一個起爆點，而今年都係有呢個問題

滿壘下得0分

係唔係一壘接波派膠個場

上年比人一壘手踢腳

桐蔭條打線想點

無眼睇

終於拎返一分

HR一分

啱啱好過網

桐蔭反攻了

係先好，最怕佢又繼續柒落去

我想三重贏

呢支HR重要係桐蔭今屆第一支HR

btw 我場mlb Dodgers vs Diamondbacks 而家第十四局延長戰

我想桐蔭贏，因為我想睇春甲二連霸

頭先果球個右外野接得好𡃁

屌，條打線又係三人出局

其實三重嘅投手真係唔錯

三重至今表現其實真係好穩定
冇大家想像中咁魚腩

打線問題 被人封住

今次又要案件重演

三重個監督好似心急左, 叫人短打

短打係想增加個得分機會，想拎多分穩陣d

9回裏都仲維持住1分差
桐蔭想最尾嚟球逆轉再見二壘安打？

9局下啦，求下你追返一分

同分跑者一壘

頭先場MLB第九局下半，
春甲都未開波。

而家到春甲第九局， mlb都未打完

一出局，跑者一二壘

一死一二壘 再見跑者齊人

三重投手唔好自滅

目標係一分啊

追番一分！！！
一死一三壘

打得好啊

連燈效應
支持決賽東海大相模vs.大阪桐蔭

原來西野加奈都係三重高的舊生

唔通真係逆轉再見安打？

追多分就贏

潮撐大阪桐蔭

職棒節奏太慢
投一球都成分鐘

嚇死
二死二三壘

二出局二三壘
上啊

頂住呀

成功守住
2分同分入延長戰

投手真係好撚大壓力

三重真係穩

一死 點解唔打個外野高飛球

全世界望住你

短打強逼進壘都好啊

拉唔開分差 隨時被逆轉

殘體狗死全家

錯post

到桐蔭反攻

呢度好多大阪 fans

延長戰係咪遂局計？

傳統勁旅嘛

全場既氣氛都好恐怖，呢到重要係桐蔭既主場

好多人期待桐蔭春甲連霸 再挑戰今年春夏連霸

我自己最唔鍾意明德義墊
之後就係大阪幫

無錯，因為桐蔭係被譽為繼PL學園後，另外一隊可以稱霸甲子園10年既球隊

有咩原因會令你唔鍾意明德義塾

三重不論投球守備打線都真係好穩
到11回桐蔭都未有佔到優勢

但桐蔭個投手好似越投越有信心

投手好冷靜 球種全部有效

根尾今日d投球真係好厲害
佢投得好穩
桐蔭班投手真係手感型投手

唔得啦三重

投足全場過百四球啦

兩邊都穩 真係睇邊隊打出hr或者守備崩潰先

集中打者啦

呢球接殺靚到

個一壘手

即刻守番球比你睇

一壘救世界

會唔會係第一場玩到新賽規嘅比賽呢？

其實我唔鍾意呢個新規則

馬淵監督
當年甲子園對星陵5打席連續敬遠松井
我要睇呢啲就唔駛睇高校野球

佢呢個 order 亦毀咗敬遠松井嘅投手一生
當日一完佢屋企俾人全天候攻擊
上到大學俾球隊學長霸凌
之後放棄繼續打棒球

三重同上一場比 兩隊波咁

邊個換投手就邊個輸！

12局後就完呢個突破僵局制
無記錯突破僵局制係每次開局1，2壘都會有人

12回都未定勝負嘅13回起就轉玩tie break

玩哩味

tie break留返比職棒玩啦

判打者蓄意阻捕手接球所以判定為好球三振？

呢個時候error

防守失誤

三重first error

到三,四棒先黎error

無所謂啦，三四棒今日加埋一安打都無

再見長打

腳軟

輸得好唔抵

一講三四棒無安打就即刻整支再見長打比我睇

睇火腿比人完封

三重真係輸得好可惜

呢下長打靚到

連燈

三重嘅投手盡曬力

所有一人 投手嘅球隊 都係痴線

請問下場幾時

投手個心理質素好好

center接番滾地球嗰陣開頭嗰吓冇拎起
拎起即刻回傳本壘都未必再見

sor 睇到了

呢隊唔係一人投手，佢地仲有ace未上場
另外佢地三號投手都唔差，但個監督搵唔到一個好機會去換投

好似跑太快停唔切

11 個陣係咪2次暴投？跟住立即重整翻

今日撐邊隊就輸邊隊

聽日支持和歌山

巴打好燈

繼續屌住撐桐蔭

今場守備質素2邊都幾好

聽日11點半 決勝戦
大阪桐蔭 vs. 智弁和歌山
繼夏甲同秋季近畿大會之後兩隊再一次對陣

第一次睇甲子園
好撚刺激

唯有支持智辯和歌山

冇錯 穩到痴線
而家諗番起 三重臨尾嗰吓error先係最致命

今場真係睇到心臟病發

真人比動漫刺激 現場睇真人就仲刺激
不過唔太頂得住職棒嘅慢節奏

我同你一樣都係唔係太頂得住職棒既節奏
但不過今場真係同動漫差唔多咁

睇唔到決賽

痴線，又係呢兩隊

職棒節奏太慢，唔啱我

今日lunch先有時間開一開嚟睇就係智弁10回裏，
今晚一定要睇返精華！

好慶幸連登有咁多人睇棒球！

好似好好睇咁 出街miss左

直播個網有replay同highlight睇
同埋一陣11點半就係決賽

夏甲會唔會有網上直播

夏甲都會有網上直播
到時記得過來吹下水

支持智弁和歌山

就快開波啦

出場喇
開波喇
究竟今日大桐打線發揮好唔好呢？

究竟係智弁和歌山復仇成功
定係桐蔭春連霸呢

今日大桐先發投居然係根尾

因為根尾既狀態好d，ace最近兩場都柒下柒下

根尾眼神堅定好多

已經兩球觸身球

今日知辯和歌山既重點係池田可以頂到幾多局
個ace尋日已經超唔多燃燒盡

兩邊都將ace放板凳 諗住會打延長戰？

和歌山個ace尋日燃盡咁濟

唔關事，知辯個ace尋日投左180球，咁快上好快頂唔順
而桐蔭個ace就狀態唔好
而家知辯就希望今日會變成打擊戰
而進入延長戰的話對桐蔭有好大優勢，因為佢板凳除左有ace之外，佢仲有橫川，橫川中繼來講係幾穩下，實戰最速有144，而知辯板凳得一個無咩體力既ace

個雙殺

根尾除左關鍵時刻俾唔到人100%信心之外都幾好
總覺得佢會柒

大桐守備係出色既

柿木呢

都係比唔到100%信心既人
呢個係桐蔭投手既通病來
但不過通常有打線搭救

依幾場唔知做乜無晒自信心咁款

根尾係咪開始派膠

無事 有守備救佢

又想開燈？

sorry sorry, 想快啲是但一隊先制吖嘛

點解個投手

做咩

個二壘手

牛油手

今日 第二鑊

屌,咩事 睇唔到

小兒麻痺

切波打法 係咪會俾人屌不君子

黑川again

0出局滿壘

真係燈到

0 out

又係10號黑川
無死滿壘

黑川上場點都比到你睇

如果今日大阪桐輸好可能係俾連燈燈死

雙殺

雙殺！

大桐好波

即刻整個靚play你睇

二死二三壘 危機未解架

新人 留名

真係燈死左

燈

和智弁先制2點get!

和歌山先制

差D可以out

打得靚

和歌山d妹妹幾kawaii

去到果d位要有信心三振先做到ace

二死一壘full count

睇來我又係時候燈下桐蔭三四棒

連燈得一個支持知辯和就知今日大桐危矣

0出局一三壘

一瞬間就無死一三壘

CLS

決賽壓力啊 dead ball

智辯和投手怯了

屌你0死滿壘

呢個時候deadball
到桐蔭無死滿壘

我就係想要呢啲

第七棒今日生日

到大桐無死滿壘

燈到有運既

咁樣error 法........

喂個個都痙攣嘅

同點！！

如果有得買的話,照舊all in桐蔭主勝

2分換2 out 還可以

叫做控制到失點

生日果然唔同d

呢個情況個目標一般都係壓係1失點以內

BTW 大阪桐蔭啲管樂係幾勁 果然係全國金賞

2個靚out之後掟人

個游擊手

有無得買飛

你響現場？
打埋依場完喇

see you in summer

應該無啦，今日一定滿人

哈

兩隊都係主場加決賽，好難唔滿

做乜尻

wtf

連續error 一死二三壘

牛油手
再黎個四棒

我應該都係睇夏季 但想知點買飛

集體派膠
和歌山molamola

居然守到 double play

即刻補過

力保不失
但和歌山突然做乜9

今日做乜鬥派膠

派完膠又fine play番一次 好難觸摸

都未留得切言笑佢派膠就補返鑊

上網買

係咪官網 但洗唔洗日本電話登記

到游擊手派膠

double play

參考下

桐蔭條打線又熄左火

感謝巴打

見根尾好返啲諗住留力?

根尾過百球啦

唔會留力啦，緊係拎得一分得一分，一陣根尾派膠咪死

派緊啦 掟到頭咁高

劇本係咁㗎, 殊

過左一百球控球力下降係咁㗎啦，再加上佢本來控球都唔係好

ACE

和智弁換ace上場

知辯換投，池田今日既表現非常好

王牌

終於嚟料

一出場就掟頭

估唔到智弁18號又投得幾好
但係尋日明明一開局就東海屈到降板

手感問題掛

嘩追撚住嚟掟

3:2！

瘋狂干擾投手成功

將偏高既變化球打左出去

換乜鬼野ace

下下掟上頭頂做乜

尋日去得太盡，未復完
所以控球差d

即輸1分

唔想學尋日三重咁掛，想搵個好機會換投

咁就咪鬼換啦

保送強棒

4B

根尾開始唔掂

1球解決

就來輪到10號仔

根尾投左120球

靚

其實又無咩大錯失，守備隊成日護住佢後欄

佢係咪外野來?

咪撚再整頂帽啦

瘋狂影住18號

個個投手都好鍾意整頂帽

和智辯個ace而家超大壓力

0出局二壘
上啊

暴投

唔好再失分啦

個調動真係敗筆來

完場了

一子錯

桐蔭又拎多分

變化球全部唔入好球帶

可以落街買飯了

又換投

果斷

ACE降板

而家ace 變左眾矢之的

智辯,夏甲和歌山縣預賽見

又失多分

放心唔會，個監督係第一個受靶

ace 失咗兩分

教練問題多d

好可憐

有冇話佢狀態不佳定傷出定點
兩個繼投都好似好過ace咁

決賽打成咁

未完場都唔好笑住啊大桐

諗起上年夏甲花咲德榮
個ace成日都係中繼投，控球麻麻，得個快字
玩下手次次都係10號首發上場嘅綱脇慧先係ace,1號ace只係掛個而已

因為唔係佢都唔會入到決賽，佢尋日燃燒盡左，d人唔會怪佢，要怪都係怪換佢出去果個

如果而家仲有PL學園,個監督應該會係Far Cry 5片頭同一下場
需知日本嗰堆新興宗教,有幾多係正幾多係邪,就大家心照啦

琴日先掟左百尻幾球 點回得切

係喎sor自膠

智辯D妹妹仔等叔叔今晚呵返你地啦

桐蔭拎住3分入終局

有得追既

完啦 可以去食飯

9回啦9回啦
爭氣呀和智弁

我好驚桐蔭d人開始派膠

甲子園應該好難追

放柿木出黎派膠啦 我想睇延長戰

前兩日4，5分差咪又係咁追

來了來了

10號果然係福星來#

屌你黑川真係次次有貨交

就係係甲子園先變數最大

黑川點都幫到手

愈投愈穩

桐蔭唔派膠應該冇機會

屌而家屋企上網先來唔穩定

1死1壘

個直播變左144

桐蔭頂住啊
根尾頂住啊

3ball

二出局一壘

2死1壘

恭喜桐蔭

完！！！！

完投啦
柿木件波衫危危乎

春甲連霸

恭喜桐蔭春連霸達成！

完
一星期後阪神主場開鑼戰再見

夏甲再見

下個目標，春夏連霸

史上第三隊春連霸達成
桐蔭又可以挑戰春夏連霸

真係，根尾有機會係夏甲變1號仔

佢個樣由頭到尾都好有信心

春甲連霸已經36年無出現，桐蔭終於做到

和智弁就慘啦 又係輸比桐蔭破唔到地獄

唔換投應該無事

佢前兩場柒下柒下都係咁既樣

樓主夏甲再見
到時再開post吧

根尾真係好厲害
無論投定打都好勁

連棒球之神都特登比支靚籤眷顧佢 真係冇得好講

等樓主

大家夏甲再見

夏甲見

都最後都係爆唔到post

夏甲見 可能有現場報道報吓

估唔到原來都幾多人有睇高校

等你post相
記住影多d囡囡

就爆啦

咁岩搭正幾日長假期，唔係可能一半都無

桐蔭春甲連霸
上年夏甲係邊間

花咲德榮

又要binc 3回戰9回裏桐蔭一壘手error比仙台育英反cup?

抵啦

再次恭喜桐蔭奪冠

眾望所歸 彥根東拎應援團賞最優秀賞